拆咗利是未呀？

拆左大部分

仲有8分鐘準備

收左就拆

一早拆完，洗曬

岩岩數完利是
今年有$300